覺唔覺第4 波肺炎好快又黎過

香港人咁鬆懈 係咁屌緊酒吧快d開返 之後又搞返船p party 之後爆過又賴政府唔做野 到政府再封晚市 又loop病毒夜晚先出黎呢句 香港人一定無錯 當年溫哥華eason 真係走得好前 睇穿曬香港人

溫哥華eason

佢真係好行太前 當年比蓋青bin到潛水 今日一一應驗曬

你開呢個post 目的何在？

提醒香港人

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

咁你開呢個post 有咩目的 呃like ?

角

其實你地係咪想全世界永遠係疫情式封閉狀態？
總要慢慢開返，就算數字再上升返都係一個過程

我地同美國一樣支持去全球化，你咁去開放你似支持一帶一路

關咩事你地係咪痴左線

咁政府之前逐步開返關又屌？

政府態度軟化哂 係度迎合香港市民心意🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

慶國慶群組

無計 香港市民好難搞 你開返又話你鬆懈 你唔開又屌你唔開 總之咩都屌左一餐先

屌你老母 串鳩我地熱民？

肯撚定

我辯論波台top 3

屌被限聚既市民都唔屌整病毒既始作俑者
一堆正皮
扭曲兒燈仔